（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

最近好多大學都被popo攻緊，所以知道大家都好心痛好絕望
但係！！！其實我地應該趁呢個時候主動出擊，趁中央focus擺曬喺香港嘅時候攻其不備，開展萬眾期待嘅輸出革命！！！

“下？唔係停左自由行啦咩？點輸出？”
“出去同支那人鬥唱國歌大聲？唔好搞我”

等陣先……大家其實一直忽略左大陸網絡戰線！！！！！
聽我講，我係六月先覺醒嘅港豬，喺六月之前我一直都係玩大陸QQ網嘅港豬，玩左八年有多，所以我比大部分人都了解大陸網民。
上面真係唔止得五毛，所以我地可以利用網絡攻勢黎炒熱場運動喺內地嘅熱度。

宜家隆重向大家推薦
大粉紅計劃

你可能會覺得大陸網民唔care同香港人辯論，佢地只會活喺自己嘅世界。
但係中央care呀！！！
中央好撚驚有一大班唔受控嘅人民突然好激進呀！！！

但我唔係講緊要大陸人全部認同呢場運動之後支持我地
因為令佢地熱烈反對呢場運動並且積極組織活動黎反對我地，先係最容易最有效令內地變亂嘅方法！！！
而且因為我地扮成支持佢地，所以中央會更加難分辨我地係偽紅定真心黃，要ban就會ban埋好多真正嘅小粉紅！！！
我地宜家太被動啦，所以被人地限死左要喺香港同popo打消耗戰，其實我地仲有戰線可以主動出擊！

所以我嘅計劃係組織一個微博大粉紅（其實係香港廢青扮嘅），千奇千奇唔好喺上面煽動佢地班小粉紅，搞到佢地想擅自組織運動批鬥班廢青，搞到上面政局動蕩，陣間搞到中央後院著火，唔得閒理香港就唔好啦。
甚至對於長遠而言，我地始終可以隨時輸出革命上大陸，係可以將中共推冧嘅其中一張好牌！

所以喺呢度想組織一班有意欲參與呢個計劃扮小粉紅嘅巴絲，一齊去微博之類嘅內地平台上面洗版。小妹在此整左一個tg，開啟呢條戰線，希望可以開放討論，因為小妹策劃能力唔太好，所以只係希望有個地方可以討論同埋組織行動，靠大家一直以來嘅集體智慧黎完成啦。

Telegram：

*****************************************

注意事項：
使用微博、微信等軟件時，要注意被軟件程式自動追蹤，所以強烈建議各位唔好喺自己屋企用自己部電話電腦上去，最好每次post任何內容或者使用軟件都去用公共圖書館嘅電腦，或者用二手手機去蹭公眾wifi。

P牌推唔到
求大家幫手推上去

push

第一次post link好似死左 重試

外國網絡戰線之所以work，係因為外國冇審查制度，中國半日就封鎖你個AC

只要你扮到真係小粉紅咁
就無咁容易被人ban
甚至會以假亂真
再唔係可以去你想大陸ban嘅微博下面瘋狂留言

第二點好似work啲，可以用人海戰術，開Ac太快俾人Ban根本儲唔到人流

可以呀
巴打入grp一齊部署啦

Push